王祖藍一到店，所有看電視的人便都看着他笑

王祖藍一到店，所有看電視的人便都看着他笑，有的叫道，「王祖藍，民間電視大獎又無你份了！」他不回答，對櫃裏說，「多拍兩輯獎門人，一輯要扮女人。」便排出20000件花之戀壽司的訂單。他們又故意的高聲嚷道，「共產党一定又給你資助了！」王祖藍睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見到翡翠台又播著《守城》。」王祖藍便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「香港政府不能算党……共產党！……一國兩制，能算共產党麼？」接連便是難懂的話，什麼「大灣區市場」，什麼「八成收視」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

幫手做埋TVB任務，最近人少到懷疑喺連登出post係無用

《百佳TVB賣廣告，供應商幫手埋單？》29 Jan
🚫 百佳 🚫

💚 替代建議：阿布泰、759阿信屋、Donki、AEON、MUJI、HKTVmall

====================

同我上

了

派嬲嬲

Push

自己搶到，算唔算犯規

去緊

碩碩

淚淚

今日冇乜人

好似係

推

球球

第

吹崔

Tracy.

希望可以熱

阿布泰呢排d零食好正

🐒🐒🐒🐒🐒🐒

壞

Tracy好失望

上

下次放假去睇吓先

學仔

包

推薯片

熱7

咩味

上啊

屌 百佳

巴打

笑死

學學

催

包包

努力推

lays平過百佳多多聲又大包

叉bell bell

淚累

有點點

即刻派嬲

..

呀戶

心

西西

...

學我

444444

蛋彈

....

學英

。。大點點

我可以咁多變化嘅

熱#1喇

教壞你

勿變態

出去睇吓先掛住回覆

牙催

屎屎

哼哼.

蛋蛋

Del左FB應該可以點幫手

...唔好嬲

推post

就快新年啦

push

冇嬲

回覆得體

down返facebook

淚

其實有MeWe

戶仔好耐冇見

以後唔撚幫襯你百佳
等仆街啦你

笑4

piuhs

真心問，其實佢係咪去咗大灣區住？

前排好似有po話係，跟住就有重返TVB既新聞

等你班傻鳩仲誠哥前誠哥後咁追住幫佢含撚
同你班賤民有親咩懵鳩 人哋生意佬嚟架咋

你鬧佢還鬧佢，推返post先

Sor 習慣咗手勢幫推

推多下喇不如

屌你老母推多嘢

Cctvb 收皮啦
無人會睇

派嬲

私那

撞唔到你

值得一讀

7、某些論壇人氣不錯，網友信譽度比擬高，這時首先要做的是製作一種凌亂，通過似是而非的文章進行干預，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的凌亂，使讀者失去興緻，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

定期重温：網絡評論員培訓工作指南

魯迅呢篇孔乙己真係過多一百年都唔會覺得過時

幫推 辛苦晒
已派嬲

任何角色 只要由王祖藍扮演
你就知道 這個角色會變得不男不女 不倫不類 和不知所謂

Ｄ揮春，明信片，筆真係好撚...

又要開工了

孔乙己 HAHAHA

包在

up

一個人要去到扮女人先上到位
我唔覺得有幾成功

共狗

惠康同百佳都唔用得
有無網購可以入貨
樓下周邊得呢兩間

利申
金水圍

藍祖藍

jet仔

沈旭暉：太空卡實名制下一步，似乎係打電話實名、安心出行、數碼人仔

百佳1日出咁多po 會唔會好快就洗走晒俾左嬲嬲既po

咁就要派埋嬲去icon

孔乙己點改都好好笑

手足

我蠢得滯睇唔明
不過都識得推

肥叉

距離平安又近一步

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Pish

第一張圖點解唔係say no 2 tvb

魯迅篇孔乙己真係萬能key，仲要套落現代人都感覺活靈活現。

我睇過一條佢扮陳奕迅唱浮誇 好尷尬

王祖藍

sayno2tvb比人拉咗

opush

Ｐｉｓｈ

絲打好有心思

香港成七百萬人，連一千嬲都冇
同我上派嬲

多謝你派嬲